法律撚入來！

可唔可以申請禁制令禁犯蒙面法？
告政府違憲？
如果法院裁定違憲既話，佢仲推，咁樣係咪代表司法獨立玩完？